有線cut唔到，有人揸刀衝上去大家都好支持

推

個比喻

傳奇人物

個位義士我不會忘記，去總部Cut線居然係安排你入房打番上台！？雙刀一出，第二個星期就有網上Cut既方法。

教識咗香港人
路係自己行出嚟，未來係自己創造

有線果次真係

有無潮文回顧

一路睇一路笑到仆街

唔係太記得，當年有冇人話佢暴力？

果位巴打真係勁呀 好地地唔得嘅
當年cut有線真係好難 之後就容易好多喇

琴日香港人咁叻仔 值得放鬆下心情
笑下啦香港人

因為真係 基本就cut唔撚到

去總部Cut線居然係安排你入房打番上台
我記得係打唔通定係聽音樂
搞到條友癲撚左

講返起真係笑到收唔到

果陣真係笑到仆街!
依家睇返.....唉

有線依家真係易

反而pccw難左好多

得閒唔該幫手推一下
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

笑撚死

又好似幾啱

根本都民主唔能到[3]，我揸住個政改方案 9聽咗幾個月高官落區宣傳 耳都熱9埋，轉頭仲走能埋，慶能到我屎都急埋 即刻打去政府熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫

再打係條特首聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢叫當奴冇中文名 ....算能數.....我同佢講話要普選

佢話呢度普選唔到要轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再聽你d起錨宣傳，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講我票又投9咗，功能組別仲係立法會，你又唔能比我普選 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我叫人大釋法 根住我同佢講"你又試能下叫".....丫.....點能知佢真係叫人大釋法 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛! 我吊佢老.母...佢真係夠胆識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，office hour又去唔到遊行，我收工去佢office仲落能埋閘，我就 9揸能住個普選承諾周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋就真係含能都無味，我都試過寄掛號，又寫信再Fax，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都 on9，聽日我就揸能住個政改方案上天台自殺，等d所謂互選既區議員關注吓

終止合約不果 闖有線斬人
男生血書「吳天海有報應」

【本報訊】IVE男生不滿終止有線寬頻合約不果復被追收逾期罰款，到有線大樓理論時，僅被安排於房間與服務主任用電話溝通。男生投訴不果，竟發難持雙刀斬傷攔路保安，闖入大樓欲找主席吳天海理論，更寫下「吳天海有報應」的血書，至警方到場後終棄械投降。男生昨在區院認罪，還柙待取報告判刑。
記者：陳美莉
相關新聞：辯方求情稱或患精神病

男被告吳仕文（20歲），於九龍灣職訓局（IVE）修讀機械工程，他昨承認一項意圖傷人及兩項管有違禁武器罪，案件押後至4月27日待取精神、更生中心、教導所及勞教中心報告判刑。控罪指他於去年9月22日，於荃灣有線大樓地下大堂惡意傷害保安員曾光明，及在身上和寓所管有彈簧刀、俗稱鐵蓮花的指節套及伸縮警棍。
有線寬頻主席 吳天海
有線寬頻主席 吳天海
「我冇諗住傷人」
控方指出，被告母親於07年登記使用有線寬頻，惟因不滿服務，決定於去年8月約滿時致電熱線終止服務，豈料有線事後通知，指她未有以書面形式申請，須繳付逾期費用300元。未幾，有線職員不時致電追收，逾期罰款更倍增至618元，吳母曾向被告透露罰款事宜。
被告於涉案當日早上，暗藏武器獨自一人到有線投訴，但只被安排到大堂房間與客戶服務主任用電話聯絡，被告因未能提供申請人即母親的個人資料，職員無法處理其投訴而結束對話。未幾，被告雙手各執蝴蝶刀及軍刀，要求大堂保安讓他進入大樓找有線寬頻主席吳天海，保安阻止，被告即斬傷其頭部及雙手。
此時，兩名有線職員企圖將行李箱扔向被告及制服他，但不果，其間被告意外被蝴蝶刀割傷右手，他趁機乘搭電梯進入大樓遊走。有職員遇上被告後即時逃走，亦有人以身擋着防煙門免被告進入。被告最後於停車場梯間坐下，在地下寫上「吳天海有報應」的血書。接報到場的警員勸服被告及將他送院，在其褲袋搜出彈簧刀，警誡下被告表示：「我淨係想個保安讓開，畀我見吳天海同佢傾我份合約，我冇諗住傷人。」警方當晚在被告寓所，搜出屬違禁武器的伸縮警棍。
案件編號：DCCC 1056/14

[深度分析]何謂暴力

點樣和理非非咁去cut有線?

佢又算唔算暴力抗爭?

是咪應該自綁雙手去抗議, 爭取cut有線?

請高人教路

cut有線

個時好似有篇英文潮文 有冇人搵得番

推 呢個比喻好中

笑死

cut唔到，正！

即刻幫屋企人申請

多謝個位義士
佢上完去 我轉頭可以上網cut

Ps 受益者

抗爭先軀

果陣係高登仲有人開post話一齊寫求情信

雖然個比喻好膠
但事實就係官逼民返

啊 仲有

希特拉都攪唔掂有線 都係靠佢

好似係

＊反
自

youtube 一打希特拉
第一段片就係

嗰時高登好多人話幫佢寫求情信
但最後冇咗件事

根本都cut唔能到，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫

再打係條o靚仔聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算能數.....我同佢講話cut有線

佢話呢度cut唔到轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再聽你d音樂，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講我屋又搬9咗，條線仲係人屋企，你又唔能比我cut 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線 根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去有線切9? 我吊佢老.母...佢真係夠胆識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，office hour又去唔到cut，我收工去佢office仲落能埋閘，我就 9揸能住個解碼器周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋就真係含能都無味，我都試過寄掛號，又寫信再Fax，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都 ，聽日我就揸能住個解碼器上天台自殺，等d所謂區議員關注吓

我平時返工都唔帶公事包，兩手空空幾能嘆呀，就係為能咗呢舊解碼器攪能到我日日袋住佢係公事包返工，我唸住睇下幾時可以行開一陣閃上去有線度cut，不過真係忙到抽筋行唔開，如事者我就揸住佢日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來舊野已經重二來真係驚自已大頭蝦整唔能見，比人執到都當垃圾”DUM ” 9咗，到時連個公事包都蝕9埋我就真係要攞日大假去遊行。

起初d同事仲以為我買咗部新 NOTEBOOK，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我有舊咁既野係袋以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個公事包攞個銀包出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗個remote出嚟當銀包，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，d茶客仲以為我想轉台…..就係咁我一手揸住個remote，一手揸住個銀包埋單……..丫……果條酒樓亞姐重能好意思問9我個搖控係咪佢地，我面都紅能埋同佢講我袋入面仲有舊解碼器連插蘇你要唔要呀。

總部打返上台

你見而家先進國家有保障到人既法律,
好多都係前人暴力爭取番黎,
就好似有線cut台一樣, 你用和理非既斯文方法去投訴, 人地根本唔會理你
你覺得人地暴力, 但其實最大功勞係呢d 暴力既人
人地流出寶貴既鮮血都要俾某d 自認清高既人指責,
我想講自認清高既人只係坐享其成咋, 有資格指責人咩

岩！
勇武

仲要個官都同意

潮文回顧

好有說服力

勇武cut有線 會戰勝歸來

嗱，現有機制就行之有效嘅

入房打番上台咁好笑?

就係呢篇

仆街啦，我用緊pccw

係呀
激到佢爆炸
佢原本好克制

啱啊

push

又啱喎

駁唔到

好後悔cut左有線
其實有線報導新聞質素個人覺得好高哂rthk 同now
依家屋企人日日同cctvb

屌你嗰時睇新聞笑死我！殺到入有線總部去Cut，啲人竟然帶佢入房畀個電話佢打

仆街唐樓食貴plan，有幸出返去cut有咩要留意？

最尾果個人點

我當年都係搞左勁耐先cut到

走得太前

推到爆登

勇武派先驅

刀佬事件前想cut有線一定有同感
1）成撚日斷線，慢，好快你就想cut左佢

2）仆街客服電話
線路繁忙至聽電話最少10分鐘
check下野聽下歌仔又10分鐘
唔好彩要轉部門/你屌鳩佢叫上司聽，
又hold你線10幾分鐘
每次同佢講個電話都要玩30分鐘起
你唔小心cut左佢線，重新玩過

3）最仆街自動續約機制
佢只係會係佢cable email通知你
永不電話通知完約+自動續約不通知

4）無記錯既話提早3個月口頭/書面通知
提早一個月要收到書面通知

5）你以為萬事俱備？
叫佢寄結束通知書成日無寄
你好大機會唔記得/記錯一個月前通知
咁樣你就玩撚完

點知刀佬單野，佢官網有結束合約個制
還機唔洗去工廠區，門市都可以

自此之後有線就好易cut

大家明嘅

佢渣刀去有線個日d 人嚇到仆街
利伸當日係樓上

行得太前既例子

Cut條毛，我專登join返68蚊新聞plan

不過而家唔洗再擔心cut唔倒，因為唔會cut，要睇有線新聞

屌次次睇到靈魂離開身體個到開始笑到收唔到聲

有冇人知個少年坐咗幾耐？

印象中有
不過無人理

有另一個有線fax大法
將三張表痴成一個圈 無限輪迴
都係舊登聽番黎 據聞有線果陣求佢唔好再fax
笑到我痴線

lm

希特拉都撤回唔到送中

有無人知佢叫咩名？依家咩情況？
想幫下佢，真心覺得佢無辜

我前日都講起呢單野，當年睇潮文+新聞真係好癲但又忍唔住笑
想知個義士宜家點

有佢從此cut有線容易左

搭緊巴士，隔離以為我係痴線

林官宣判後，就有線的服務有感而發作出評論：「無意批評商業機構的經營方式，亦認為訂立合約的自由是文明社會的基本權利及自由市場可貴之處。惟顧客上門要求解決問題，機構只願以電話通話，沒有面對面了解事件，此是否合適待客之道，公眾自有定論。」

笑到癲阿 屌

個官自己都cut 唔撚到

個義士入左沙咀
之後同囚套戲講沙咀講到慶恰恰，居然冇人提佢

革命先鋒

到差唔多日子佢就會有人打俾你叫續約
唔續就同佢講寄終止合約form俾你
收到填好 最少早一個月交去門市就可以

我腦海面即刻浮現當時畫面......笑死

非常好既比喻

笑到停唔到。。

路係人行出嚟架，支持

而家cut到有線嗰d人又有幾多記得呢位義士，香港好多人都剩係想做free rider。

推

佢行得好前